亂世中的淨土—求神、問道（20）

幫你班傻西開定

GAY巴去左邊 好擔心佢

比樓主搞掂咗啦
你依家知邊個先係法師啦

搵人貼gta圖 唔係冇得查案

呢個post首席法師係咪夢巴？

資料整合

信徒定法師咁得閒入黎逐個負皮??

明既自然會明 我唔可以講太多

點陰

所以上面張圖講八字係唔成立
同埋八字同有名都未必改到運啦
你家陣係大師咩，改命

冇仇冇怨人地搞你做乜比人破法要受嫁

計錯八字嘅人道行係咪唔會高得去邊

算啦一定搞你唔到，由佢9up

樓主真的兇